{"id":918,"date":"2022-08-15T18:42:30","date_gmt":"2022-08-15T21:42:30","guid":{"rendered":"https:\/\/mksseguros.com.br\/?page_id=918"},"modified":"2023-11-21T18:08:08","modified_gmt":"2023-11-21T21:08:08","slug":"seguro-responsabilidade-civil-geral-e-profissional-eo-e-do","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/mksseguros.com.br\/seguro-responsabilidade-civil-geral-e-profissional-eo-e-do\/","title":{"rendered":"Seguro Responsabilidade Civil Geral e Profissional E&#038;O e D&#038;O"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"918\" class=\"elementor elementor-918\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-be238db elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"be238db\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3d25ba4\" data-id=\"3d25ba4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dcf4513 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dcf4513\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 29-01-2024 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Seguro Responsabilidade Civil Geral e Profissional (E&O e D&O)<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-983a481 elementor-icon-list--layout-inline elementor-align-center elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"983a481\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/plugins\/elementor\/assets\/css\/widget-icon-list.min.css\">\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items elementor-inline-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/mksseguros.com.br\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-home\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Home<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Seguro Responsabilidade Civil Geral e Profissional (E&O e D&O)<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-85cbcff elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"85cbcff\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bd5ee49\" data-id=\"bd5ee49\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a10f00f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a10f00f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 29-01-2024 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p style=\"font-weight: 400;\">Os Seguros de Responsabilidade Civil s\u00e3o considerados patrimoniais, porque uma de suas fun\u00e7\u00f5es \u00e9 a de proteger o patrim\u00f4nio do segurado.<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">Quando um segurado causa um dano a um terceiro, a lei o obriga a reparar esse dano com os seus bens. Sendo assim, o objetivo do Seguro de RCG \u00e9 proteger o patrim\u00f4nio, pois, ao reembolsar o segurado no valor do sinistro, a ap\u00f3lice restabelece o patrim\u00f4nio do segurado no mesmo patamar anterior ao sinistro.<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">O seguro de responsabilidade civil \u00e9 esp\u00e9cie do seguro de dano. Os seguros de responsabilidade civil s\u00e3o aqueles em que o segurado transfere ao segurador as perdas que possam advir ao seu patrim\u00f4nio, resultante de indeniza\u00e7\u00f5es que tenha de satisfazer a terceiros em raz\u00e3o de danos causados a eles. O segurado transfere, portanto, as perdas financeiras resultantes da ocorr\u00eancia do risco.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8524f48\" data-id=\"8524f48\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-72b412e elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"72b412e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 29-01-2024 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"450\" src=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/Seguro-Responsabilidade-Civil-Geral-e-Profissional-EO-e-DO.jpeg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-950\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/Seguro-Responsabilidade-Civil-Geral-e-Profissional-EO-e-DO.jpeg 800w, https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/Seguro-Responsabilidade-Civil-Geral-e-Profissional-EO-e-DO-768x432.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c3fc7b1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c3fc7b1\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-915a0a7\" data-id=\"915a0a7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e82686 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8e82686\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"585\" height=\"466\" src=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/Seguro-Responsabilidade-Civil-Geral.jpeg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-953\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bff5cfb\" data-id=\"bff5cfb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8910bb0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8910bb0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"font-weight: 400;\">O risco, no seguro de responsabilidade civil, caracteriza-se pela obriga\u00e7\u00e3o que o segurado possa vir a ter para com terceiros (obriga\u00e7\u00e3o de indenizar) que por sua vez est\u00e1 prevista no conjunto das leis brasileiras que disciplina a quest\u00e3o da responsabilidade civil.<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei 8.078\/90, criou o sistema de prote\u00e7\u00e3o e defesa do consumidor que imp\u00f4s profunda altera\u00e7\u00e3o ao ordenamento jur\u00eddico nacional. A lei determina a responsabilidade objetiva (independentemente da exist\u00eancia de culpa) de todas as empresas fornecedoras de produtos e\/ou prestadoras de servi\u00e7os, como segue em alguns artigos transcritos parcialmente, a saber:<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">A lei \u00e9 taxativa quando afirma que \u201cindependentemente da exist\u00eancia de culpa\u201d. O causador do dano responder\u00e1 pelos preju\u00edzos causados, o que caracteriza a responsabilidade objetiva (teoria do risco) onde, ainda que n\u00e3o tenha sido culpado, dever\u00e1 reparar o dano, o que torna, portanto, irrelevante a apura\u00e7\u00e3o da culpa.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ebbc3e0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ebbc3e0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a2168db\" data-id=\"a2168db\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aac3e94 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aac3e94\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"font-weight: 400;\">A \u00fanica exce\u00e7\u00e3o a essa regra, relativamente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, diz respeito \u00e0 responsabilidade do profissional liberal, consoante os termos da lei: \u201cA responsabilidade pessoal dos profissionais liberais ser\u00e1 apurada mediante a verifica\u00e7\u00e3o de culpa\u201d. O profissional liberal responder\u00e1, por- tanto, com base na responsabilidade subjetiva; a saber: somente se for comprovada a sua culpa no evento danoso.<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">Conv\u00e9m chamarmos a aten\u00e7\u00e3o, para a repercuss\u00e3o dessa norma nos Seguros de RCG, pois a imensa maioria de nossos segurados, pessoas jur\u00eddicas (empresas industriais, comerciais e prestadoras de servi\u00e7os), est\u00e1 enquadrada na defini\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo do Consumidor, ou seja, respondem independentemente da exist\u00eancia de culpa (responsabilidade objetiva, teoria do risco).<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u00c9 f\u00e1cil concluir que, ap\u00f3s o advento do C\u00f3digo do Consumidor, in\u00fameros sinistros que n\u00e3o previam cobertura passaram a prev\u00ea-la, o que alterou, significativamente, o modo de an\u00e1lise e subscri\u00e7\u00e3o de risco das empresas seguradoras, j\u00e1 que passaram a reembolsar os segurados pelos danos causados aos consumidores, independentemente da exist\u00eancia de culpa; danos esses reconhecidos em senten\u00e7a judicial ou por acordo com pr\u00e9via e expressa autoriza\u00e7\u00e3o das seguradoras.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-624b5f1\" data-id=\"624b5f1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-59254c0 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"59254c0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"549\" height=\"393\" src=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/Seguro-Responsabilidade-Civil.jpeg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-954\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2a0e373 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2a0e373\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-32be587\" data-id=\"32be587\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bfd4a86 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bfd4a86\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">RC \u2013 Profissional<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-afcbceb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"afcbceb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"font-weight: 400;\">Esse seguro \u00e9 direcionado a pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas que t\u00eam um conhecimento ou treinamento t\u00e9cnico espec\u00edfico em uma atividade, como m\u00e9dicos, advogados, corretores, engenheiros, al\u00e9m de hospitais, escrit\u00f3rios de engenharia e outros.<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">A aceita\u00e7\u00e3o desse seguro requer an\u00e1lise criteriosa por parte da segurado- ra, tendo em vista a caracter\u00edstica individual de cada risco. S\u00e3o considera- dos e observados os seguintes aspectos:<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 \u00a0Gabarito t\u00e9cnico e tempo de atua\u00e7\u00e3o daqueles profissionais no mercado<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 \u00a0Prazo de contra\u00e7\u00e3o do seguro n\u00e3o superior a um ano<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 \u00a0Prefer\u00eancia por ap\u00f3lices \u00e0 base de reclama\u00e7\u00f5es\u00a0<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 \u00a0Avalia\u00e7\u00e3o do risco por especialistas na categoria profissional em estudo<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-808229b\" data-id=\"808229b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-faf48d1 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"faf48d1\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:1,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateY_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:45,&quot;end&quot;:60}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"768\" src=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/Seguro-Responsabilidade-Civil-Geral-e-Profissional-EO-768x768.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-951\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/Seguro-Responsabilidade-Civil-Geral-e-Profissional-EO-768x768.jpeg 768w, https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/Seguro-Responsabilidade-Civil-Geral-e-Profissional-EO.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac3e69c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ac3e69c\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:1,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateY_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:50,&quot;end&quot;:60}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"666\" height=\"603\" src=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/bg-foto-servico.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-273\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e67dda1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e67dda1\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-952d8c7\" data-id=\"952d8c7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-490f2a1 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"490f2a1\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:1,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateY_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:45,&quot;end&quot;:60}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"585\" height=\"466\" src=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/Seguro-Responsabilidade-Civil-Geral.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-953\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e20ef42 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e20ef42\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:1,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateY_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:50,&quot;end&quot;:60}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"666\" height=\"603\" src=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/bg-foto-servico.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-273\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9435f37\" data-id=\"9435f37\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-15d52fe elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"15d52fe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">RC \u2013 Administradores e Diretores (D&O)<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-364e930 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"364e930\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"font-weight: 400;\">Esse seguro \u00e9 mais conhecido como Directors and Officers. Cobre a responsabilidade de executivos de empresas por atos por eles praticados durante a administra\u00e7\u00e3o de seus neg\u00f3cios.<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">Os riscos profissionais s\u00e3o oferecidos aos resseguradores, atualmente, de forma facultativa para conhecimento das respectivas bases de contrata\u00e7\u00e3o do resseguro. As coberturas e exclus\u00f5es s\u00e3o diferenciadas por atividade, como RC \u2013 Profissionais de Estabelecimentos M\u00e9dicos, RC \u2013 Profissionais de Empresas de Engenharia, RC \u2013 Profissionais de Corretores de Seguros.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2b1acf3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2b1acf3\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d28c2af\" data-id=\"d28c2af\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c9454dd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c9454dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>A entrada em vigor do C\u00f3digo Civil imp\u00f4s regras mais r\u00edgidas sobre a responsabilidade de executivos de empresas, por atos por eles praticados durante a administra\u00e7\u00e3o de seus neg\u00f3cios, mesmo sem culpa. Nesses casos, h\u00e1 a desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica, e os bens do administrador respondem por eventuais danos causados.<\/p><p>As exclus\u00f5es aplicadas ao segurado, a quem for imputado um dos atos danosos previstos nos riscos exclu\u00eddos, n\u00e3o poder\u00e3o ser estendidas aos outros segurados que n\u00e3o praticaram o referido ato danoso. Essas exclus\u00f5es somente ser\u00e3o aplicadas caso confirmadas por senten\u00e7a transitada em julgado ou por outra decis\u00e3o definitiva contr\u00e1ria ao segurado; ou, ainda, caso o segurado admita a ocorr\u00eancia de ato danoso.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7fe2e29\" data-id=\"7fe2e29\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-350115f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"350115f\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:1,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateY_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:45,&quot;end&quot;:60}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"310\" src=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/Seguro-Profissional-EO-e-DO.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-956\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-960bd00 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"960bd00\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:1,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateY_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:50,&quot;end&quot;:60}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"666\" height=\"603\" src=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/bg-foto-servico.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-273\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-28ac804 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28ac804\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-55ce1da\" data-id=\"55ce1da\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d7fb279 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d7fb279\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:1,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateY_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:45,&quot;end&quot;:60}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"313\" src=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/Seguro-Responsabilidade-Civil-Geral-e-Profissional.jpeg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-952\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-826ae4c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"826ae4c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"font-weight: 400;\"><strong>Uma ap\u00f3lice de RCG (responsabilidade civil geral) objetiva cobrir o risco da responsabilidade civil do segurado perante terceiros.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-75ba366 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"75ba366\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateY_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:1,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateY_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:50,&quot;end&quot;:60}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"666\" height=\"603\" src=\"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-content\/uploads\/bg-foto-servico.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-273\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c81cc97\" data-id=\"c81cc97\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c342b57 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c342b57\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3><strong>Modalidades mais utilizadas no mercado brasileiro\u00a0<\/strong><\/h3><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 Responsabilidade civil estabelecimentos comerciais e\/ou industriais\u00a0<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 Responsabilidade civil empregador\u00a0<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 Responsabilidade civil Riscos Contingentes\u2013 Ve\u00edculos Terrestres Motorizados<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 Responsabilidade civil produtos no territ\u00f3rio nacional\u00a0<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 Responsabilidade civil produtos no exterior<\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">\u25a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> Responsabilidade civil condom\u00ednios \/ propriet\u00e1rios e \/ou locat\u00e1rios de im\u00f3veis<\/span><\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 Responsabilidade civil guarda de ve\u00edculos de terceiros<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 Responsabilidade civil obras civis e\/ ou servi\u00e7os de montagem e instala\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas e equipamentos\u00a0<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 Responsabilidade civil presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em locais de terceiros<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 Responsabilidade civil familiar<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 Responsabilidade civil profissional\u00a0<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 Responsabilidade civil administradores e diretores D&amp;O<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">\u25a0 Responsabilidade civil\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8aaed28 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8aaed28\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-941059b\" data-id=\"941059b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7b42568 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7b42568\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">solicite seu or\u00e7amento<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b143edb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b143edb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span class=\"TextRun  BCX0 SCXW232650740\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\" data-contrast=\"auto\"><span class=\"NormalTextRun  BCX0 SCXW232650740\">Fale agora com um de nossos\u00a0<\/span><\/span><span class=\"TextRun Highlight  BCX0 SCXW232650740\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\" data-contrast=\"auto\"><span class=\"NormalTextRun  BCX0 SCXW232650740\">consultores<\/span><\/span><span class=\"TextRun  BCX0 SCXW232650740\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\" data-contrast=\"auto\"><span class=\"NormalTextRun  BCX0 SCXW232650740\">\u00a0e conhe\u00e7a a melhor op\u00e7\u00e3o para a sua necessidade.<\/span><\/span><span class=\"EOP  BCX0 SCXW232650740\" data-ccp-props=\"{&quot;335559740&quot;:276}\">\u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-897e9c8 elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"897e9c8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"tel:1131355688\" target=\"_blank\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-phone-alt\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">(11) 3135-5688<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=5511986459897&#038;text=Ol%C3%A1%2C%20estava%20navegando%20no%20seu%20site%2C%20gostaria%20de%20algumas%20informa%C3%A7%C3%B5es.\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fab fa-whatsapp\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">(11) 91112-0055<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"mailto:contato@mksseguros.com.br\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-envelope-open-text\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">contato@mksseguros.com.br<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fbcf09d\" data-id=\"fbcf09d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0885bba elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0885bba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Preencha o Formul\u00e1rio<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8387295 elementor-button-align-end elementor-mobile-button-align-stretch elementor-widget elementor-widget-global elementor-global-217 elementor-widget-form\" data-id=\"8387295\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;step_next_label&quot;:&quot;Next&quot;,&quot;step_previous_label&quot;:&quot;Previous&quot;,&quot;button_width&quot;:&quot;100&quot;,&quot;step_type&quot;:&quot;number_text&quot;,&quot;step_icon_shape&quot;:&quot;circle&quot;}\" data-widget_type=\"form.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor-pro - v3.19.0 - 29-01-2024 *\/\n.elementor-button.elementor-hidden,.elementor-hidden{display:none}.e-form__step{width:100%}.e-form__step:not(.elementor-hidden){display:flex;flex-wrap:wrap}.e-form__buttons{flex-wrap:wrap}.e-form__buttons,.e-form__buttons__wrapper{display:flex}.e-form__indicators{display:flex;justify-content:space-between;align-items:center;flex-wrap:nowrap;font-size:13px;margin-bottom:var(--e-form-steps-indicators-spacing)}.e-form__indicators__indicator{display:flex;flex-direction:column;align-items:center;justify-content:center;flex-basis:0;padding:0 var(--e-form-steps-divider-gap)}.e-form__indicators__indicator__progress{width:100%;position:relative;background-color:var(--e-form-steps-indicator-progress-background-color);border-radius:var(--e-form-steps-indicator-progress-border-radius);overflow:hidden}.e-form__indicators__indicator__progress__meter{width:var(--e-form-steps-indicator-progress-meter-width,0);height:var(--e-form-steps-indicator-progress-height);line-height:var(--e-form-steps-indicator-progress-height);padding-right:15px;border-radius:var(--e-form-steps-indicator-progress-border-radius);background-color:var(--e-form-steps-indicator-progress-color);color:var(--e-form-steps-indicator-progress-meter-color);text-align:right;transition:width .1s linear}.e-form__indicators__indicator:first-child{padding-left:0}.e-form__indicators__indicator:last-child{padding-right:0}.e-form__indicators__indicator--state-inactive{color:var(--e-form-steps-indicator-inactive-primary-color,#c2cbd2)}.e-form__indicators__indicator--state-inactive [class*=indicator--shape-]:not(.e-form__indicators__indicator--shape-none){background-color:var(--e-form-steps-indicator-inactive-secondary-color,#fff)}.e-form__indicators__indicator--state-inactive object,.e-form__indicators__indicator--state-inactive svg{fill:var(--e-form-steps-indicator-inactive-primary-color,#c2cbd2)}.e-form__indicators__indicator--state-active{color:var(--e-form-steps-indicator-active-primary-color,#39b54a);border-color:var(--e-form-steps-indicator-active-secondary-color,#fff)}.e-form__indicators__indicator--state-active [class*=indicator--shape-]:not(.e-form__indicators__indicator--shape-none){background-color:var(--e-form-steps-indicator-active-secondary-color,#fff)}.e-form__indicators__indicator--state-active object,.e-form__indicators__indicator--state-active svg{fill:var(--e-form-steps-indicator-active-primary-color,#39b54a)}.e-form__indicators__indicator--state-completed{color:var(--e-form-steps-indicator-completed-secondary-color,#fff)}.e-form__indicators__indicator--state-completed [class*=indicator--shape-]:not(.e-form__indicators__indicator--shape-none){background-color:var(--e-form-steps-indicator-completed-primary-color,#39b54a)}.e-form__indicators__indicator--state-completed .e-form__indicators__indicator__label{color:var(--e-form-steps-indicator-completed-primary-color,#39b54a)}.e-form__indicators__indicator--state-completed .e-form__indicators__indicator--shape-none{color:var(--e-form-steps-indicator-completed-primary-color,#39b54a);background-color:initial}.e-form__indicators__indicator--state-completed object,.e-form__indicators__indicator--state-completed svg{fill:var(--e-form-steps-indicator-completed-secondary-color,#fff)}.e-form__indicators__indicator__icon{width:var(--e-form-steps-indicator-padding,30px);height:var(--e-form-steps-indicator-padding,30px);font-size:var(--e-form-steps-indicator-icon-size);border-width:1px;border-style:solid;display:flex;justify-content:center;align-items:center;overflow:hidden;margin-bottom:10px}.e-form__indicators__indicator__icon img,.e-form__indicators__indicator__icon object,.e-form__indicators__indicator__icon svg{width:var(--e-form-steps-indicator-icon-size);height:auto}.e-form__indicators__indicator__icon .e-font-icon-svg{height:1em}.e-form__indicators__indicator__number{width:var(--e-form-steps-indicator-padding,30px);height:var(--e-form-steps-indicator-padding,30px);border-width:1px;border-style:solid;display:flex;justify-content:center;align-items:center;margin-bottom:10px}.e-form__indicators__indicator--shape-circle{border-radius:50%}.e-form__indicators__indicator--shape-square{border-radius:0}.e-form__indicators__indicator--shape-rounded{border-radius:5px}.e-form__indicators__indicator--shape-none{border:0}.e-form__indicators__indicator__label{text-align:center}.e-form__indicators__indicator__separator{width:100%;height:var(--e-form-steps-divider-width);background-color:#babfc5}.e-form__indicators--type-icon,.e-form__indicators--type-icon_text,.e-form__indicators--type-number,.e-form__indicators--type-number_text{align-items:flex-start}.e-form__indicators--type-icon .e-form__indicators__indicator__separator,.e-form__indicators--type-icon_text .e-form__indicators__indicator__separator,.e-form__indicators--type-number .e-form__indicators__indicator__separator,.e-form__indicators--type-number_text .e-form__indicators__indicator__separator{margin-top:calc(var(--e-form-steps-indicator-padding, 30px) \/ 2 - var(--e-form-steps-divider-width, 1px) \/ 2)}.elementor-field-type-hidden{display:none}.elementor-field-type-html{display:inline-block}.elementor-field-type-tel input{direction:inherit}.elementor-login .elementor-lost-password,.elementor-login .elementor-remember-me{font-size:.85em}.elementor-field-type-recaptcha_v3 .elementor-field-label{display:none}.elementor-field-type-recaptcha_v3 .grecaptcha-badge{z-index:1}.elementor-button .elementor-form-spinner{order:3}.elementor-form .elementor-button>span{display:flex;justify-content:center;align-items:center}.elementor-form .elementor-button .elementor-button-text{white-space:normal;flex-grow:0}.elementor-form .elementor-button svg{height:auto}.elementor-form .elementor-button .e-font-icon-svg{height:1em}.elementor-select-wrapper .select-caret-down-wrapper{position:absolute;top:50%;transform:translateY(-50%);inset-inline-end:10px;pointer-events:none;font-size:11px}.elementor-select-wrapper .select-caret-down-wrapper svg{display:unset;width:1em;aspect-ratio:unset;fill:currentColor}.elementor-select-wrapper .select-caret-down-wrapper i{font-size:19px;line-height:2}.elementor-select-wrapper.remove-before:before{content:\"\"!important}<\/style>\t\t<form class=\"elementor-form\" method=\"post\" name=\"New Form\">\n\t\t\t<input type=\"hidden\" name=\"post_id\" value=\"918\"\/>\n\t\t\t<input type=\"hidden\" name=\"form_id\" value=\"8387295\"\/>\n\t\t\t<input type=\"hidden\" name=\"referer_title\" value=\"\" \/>\n\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"elementor-form-fields-wrapper elementor-labels-\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-type-text elementor-field-group elementor-column elementor-field-group-name elementor-col-100 elementor-field-required\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<label for=\"form-field-name\" class=\"elementor-field-label elementor-screen-only\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tNome Completo\t\t\t\t\t\t\t<\/label>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<input size=\"1\" type=\"text\" name=\"form_fields[name]\" id=\"form-field-name\" class=\"elementor-field elementor-size-sm  elementor-field-textual\" placeholder=\"Nome Completo\" required=\"required\" aria-required=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-type-text elementor-field-group elementor-column elementor-field-group-field_eb4e9d0 elementor-col-100 elementor-field-required\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<label for=\"form-field-field_eb4e9d0\" class=\"elementor-field-label elementor-screen-only\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tTelefone com DDD\t\t\t\t\t\t\t<\/label>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<input size=\"1\" type=\"text\" name=\"form_fields[field_eb4e9d0]\" id=\"form-field-field_eb4e9d0\" class=\"elementor-field elementor-size-sm  elementor-field-textual\" placeholder=\"Telefone com DDD\" required=\"required\" aria-required=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-type-email elementor-field-group elementor-column elementor-field-group-email elementor-col-100 elementor-field-required\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<label for=\"form-field-email\" class=\"elementor-field-label elementor-screen-only\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tSeu melhor e-mail\t\t\t\t\t\t\t<\/label>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<input size=\"1\" type=\"email\" name=\"form_fields[email]\" id=\"form-field-email\" class=\"elementor-field elementor-size-sm  elementor-field-textual\" placeholder=\"Seu melhor e-mail\" required=\"required\" aria-required=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-type-select elementor-field-group elementor-column elementor-field-group-field_2d98c5d elementor-col-100 elementor-field-required\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<label for=\"form-field-field_2d98c5d\" class=\"elementor-field-label elementor-screen-only\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tSelecione o produto\t\t\t\t\t\t\t<\/label>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field elementor-select-wrapper remove-before \">\n\t\t\t<div class=\"select-caret-down-wrapper\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-caret-down\"><\/i>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<select name=\"form_fields[field_2d98c5d]\" id=\"form-field-field_2d98c5d\" class=\"elementor-field-textual elementor-size-sm\" required=\"required\" aria-required=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"Selecione o produto\">Selecione o produto<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"Seguros Compreensivos\">Seguros Compreensivos<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"Seguros Riscos de Engenharia\">Seguros Riscos de Engenharia<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"Seguros Riscos Diversos\">Seguros Riscos Diversos<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"Seguro Transporte\">Seguro Transporte<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"Seguro Responsabilidade Civil\">Seguro Responsabilidade Civil<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"Seguro Autom\u00f3vel\">Seguro Autom\u00f3vel<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"Seguro de Vida\">Seguro de Vida<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/select>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-type-textarea elementor-field-group elementor-column elementor-field-group-message elementor-col-100\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<label for=\"form-field-message\" class=\"elementor-field-label elementor-screen-only\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMensagem\t\t\t\t\t\t\t<\/label>\n\t\t\t\t\t\t<textarea class=\"elementor-field-textual elementor-field  elementor-size-sm\" name=\"form_fields[message]\" id=\"form-field-message\" rows=\"4\" placeholder=\"Mensagem\"><\/textarea>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-group elementor-column elementor-field-type-submit elementor-col-100 e-form__buttons\">\n\t\t\t\t\t<button type=\"submit\" class=\"elementor-button elementor-size-sm\">\n\t\t\t\t\t\t<span >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\" elementor-button-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Enviar mensagem<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/form>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seguro Responsabilidade Civil Geral e Profissional (E&#038;O e D&#038;O) Home Seguro Responsabilidade Civil Geral e Profissional (E&#038;O e D&#038;O) Os Seguros de Responsabilidade Civil s\u00e3o considerados patrimoniais, porque uma de suas fun\u00e7\u00f5es \u00e9 a de proteger o patrim\u00f4nio do segurado. Quando um segurado causa um dano a um terceiro, a lei o obriga a reparar [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/918"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=918"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/918\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1399,"href":"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/918\/revisions\/1399"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mksseguros.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=918"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}